中國一定要將被拘捕既加拿大前外交官，施加酷刑對付，警告全世界

人地加拿大做初一，祖國一定要做返十五，而且治亂世一定要用重典，用酷刑對付加拿大前官員，問出危害中國國安既情報

中國應使用老虎凳，高電壓電擊棒，警棍去施刑，一定要拷問出危害國家安全既情報，最好搞到加拿大間諜頭破血流，體無完膚，將拷問過程發俾全世界，話俾美加知中國係好強的，對付間諜絕不手軟

應該鑑生肢解 發揚恐怖主義